並唔係話醫護垃圾，而係操作有大量改善空間

1.8 萬人工會

首輪罷工：
3164 人投票
3123 人贊成
（有1.5萬人無投票）

第二輪罷工：
7000 人投票
近 3000 人贊成 （近乎不變）
但多咗 4000 人投票，反對票數又係 4000，沈默大多數又忽然不沈默了。

你說你不是通敵，咁就係操作失誤，何須次次攤牌呢？公開投票有何用？

要多謝醫護罷工，但實在可以做得更好。罷工醫護相信已經被摘名。

另外一直諗唔明咁多嘢講嘅航空界，到你哋未？

d公會咁兒戲⋯⋯唔係應該都係黃嘅咩？畀自己人玩撚死！